\chapter{Conclusion et perspectives}

\begin{tocome}
\begin{itemize}
    \item Synthèse des résultats
    \begin{itemize}
        \item Approfondissement des recherches sur les détecteurs de points caractéristiques.
        \item Élargissement des recherches sur les méthodes de comparaison des voisinages, descripteurs binaires et non-binaires (\ORB, \BRISK, \FREAK) et comparaison.
        \item Assocation de points caractéristiques entre deux images d’une paire avec l’algorithme de Kuhn-Munkres. Possibilité de distribution du calcul.
        \item Méthodes approchées pour l’association de points caractéristiques dans une séquence d’images~: PGSR, QuickMatch.

    \end{itemize}
    \item Suite des travaux
    \begin{itemize}
        \item Mise en place d’un banc d’essai pour la détection et la description de points caractéristiques.
        \item Étude des méthodes d’association non-terminée. Doivent être approfondies et implémentées.
        \item Étude des méthodes de triangulation (estimation des positions des points caractéristiques) permettant de connaître l’incertitude.
        \item Mise en place de l’ajustement de faisceaux.
        \item Étude des méthodes de génération de surface à partir des images rectifiées (dense reconstruction).
    \end{itemize}
\end{itemize}
\end{tocome}
